屌奶星 搵左個網好多德望女女相用黎J

駁唔到

幾時拉人封鋪刪相

讀書真係唔好讀單性學校, 會唔識同異性相處

虛脫了

右

德望妹快d出黎啦

正撚到

真係好撚7

仲有片

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

好悶 用新果段ok?

校長做嘢啦

睇左咁多張圖 終於明點解佢地咁大反應

咁醜樣嘅？以前睇校刊都有好多靚女架,點解而家好似中咗幅射咁

識玩

超正d 女

報警撚呢

留名睇德望做野

中間，嘩

我發現呢間學校靚的好靚

樣衷的真是好樣衷

唔得閒住
夜少少再搵d相黎j

撈埋美極一流

嘩 你班衰妹

撚狗post

腳呀

洗定八月十五啦摸西

個網主拉得

扯扯地

好想同班臭雞瘋狂做愛
再內射佢地個小嫩穴

睇到硬晒

你班連登仔真係識j
唔似俾人拉嗰個on9偷拍

好難得有間學校咁多女但係9成9都係豬閪

不得了

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人圖片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級圖片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

stay strong了

你最撚醒啦

你搵學生妹j圖真係係學校網搵架？

D女豬撚到咁
入學係咪要樣檢先得
專收樣衰

屌你老母

拉人封艇啦

[member]用嚟起底多
同埋可以睇下啲女F1到F7嘅轉變 [member]

屌 fail

犯法架

g持
報左警

真心定蝦腸啊

睇多咁多幅都冇個靚

很危險

笑死

樓豬十惡不赦

快d搵人拉左個網主
竟然收收埋埋咁多德望學生妹既相，真係睇到都覺得變態

張圖用撚到濛喇仲用！

好不安 已檢舉網站

那麽醜的妞.jpg

個巴打應該係得隻手嗰啲相都j到嘅人黎
唔夠佢玩
慢慢j埋佢
如果個網真係俾人ban我同你道歉

中一學生妹

發現有CP 好不安 要馬上同名校SECRET ADMIN 講聲先

講起名校secret，啱啱見到呢個留言笑到我肚痛。

D中學雞要有幾弱智先會講得出依堆野
全部都係讀緊弱能學校??

名校喎

笑撚左，細撚到

道德撚準備

正到

拉咗網主未？

原來連登係一個大陰毛嚟
好撚驚
多謝你話我知
快啲del撚咗個app佢先

名校生你估個個都係有腦架咩

睇嚟要開個post恥笑佢哋架啦

笑撚左

我都想 岩岩睇到d 留言同post好好笑

將佢換成名校secret都得

啲留言大多都恥笑緊個po主

偽善道德撚越鬧，德望女女相越多

我以為90後啲學生已經夠溫室，原來00後仲溫室，會唔會又過幾年變左做
我以為00後啲學生已經夠溫室，估唔到10後仲差

實捉到你。。。。條毛

好好笑
邊度搵到？

呢個網咁仆街既 做乜偷影高貴既德望妹
比d respect啦屌

call FBI

swimming gala

10年後forum連粗口都唔講得

除咗戇鳩到唔知講咩

呢個正呀屌

好似係呀叔嚟

呢個網站咁變態既

仲要有泳裝 警察快啲拉咗個網頁admin啦

我真係j 左好耐

叻啦叻啦 最撚醒係你啦

貼d精華黎睇下唔敢入咁淫賤既網

好J過141

yoyo 都差佢地幾皮

你真識食

Ching好波

中學生都撚

Btw jed

我down左d相落黎cut左上身 j腳

扯哂，好硬

痴撚線

J完之後覺我咁做真係唔岩 好驚比人告
希望admin可以del post

網主仆街了

校服好皺

唔準del，我未j夠

太遲了 報左警
驚未

屌那星 點解可以冇個靚

my penis stays strong

快啲貼

咩黎？

好似選港姐

有冇精選，睇左陣都無靚女

留名

agger 已block

真心笑左

咩網你block左先 好驚揸機條友私藏不雅照片 快d拉哂佢地

好應景

寧得罪拉登，莫得罪.....

一間學校
點解可以有咁多醜婦?

不能只有我看到

好似欣宜

咁撚柒都j得落 你屌埋我嗰份

好撚變態，學生妹都搞

個網仲多圖過連登
啲人真係好變態

點解個網仲開到？未block既

想搵le張圖好耐

德望d高層更撚定係腳膠絲襪膠
點撚會俾d學生咁著返校

點解有個男學生喺度

不了

女校男生

肥絲大隻

前排左邊第3個睇落好純
第時應該幾賢良淑德

唔好咁啦師兄，睇小兩套av當幫忙。av個套男尊女卑引入唔到香港嫁。你都係面對現實啦。

屌，使唔使咁撚認真呀？

我以後唔睇av嫁啦，淨係睇德望妹就夠